第一次去台灣

毒撚第一次去台北
要帶埋老豆老母去
我想問住酒店邊度平靚正，budget唔多
同埋5日4夜可以去邊度玩
求求大家幫忙

無人在意我呢個毒撚

去達哥到睇package 2500@1
平既2000-2300都有
之前同老豆老母去都係訂達哥
住西門町 如果住台北火車站仲好
轉車站方便d

因住俾人屌你伸手牌好過啦